[痴撚線有片]血洗ATM兩死！劫匪狂捅無辜男10刀再殺人

廣東汕頭市的中國工商銀行，今日傍晚6時36分許發生一宗懷疑搶劫傷人案，事件造成兩人死亡，網傳兇徒今晚已落網。根據監控鏡頭顯示，一名撓手男子疑用報紙收藏利刀扮等撳錢，等待時機成熟，就施施然打開包着執紙的藏刀，捅向身邊穿着格子恤衫的男子。現場留下滿地鮮血，而被捅了10刀的男子負傷離開現場。

至於，留在ATM櫃員機操作的另一名白衣男子，看到這驚嚇一幕時，不知所措，持刀男子則用刀指嚇他，他才驚覺立即逃跑。持刀男子在櫃員機取款後，即匆匆逃去。

網上有消息指，在該路段附近之後再發生持刀傷人，疑似同一男子再殺途人，另一條網上流傳片段則看到，一名男子滿身鮮血倒臥在路邊，醫生到場為其急救。峽山派出所在官方微博作出緊急通知，今晚6時許到7時，在中國工商銀行附近、洋汾林桂林路段發生1宗持刀傷人案件，要求當值警員加緊巡邏。

新浪微博

跟係謀殺

痴線佬

支那人

點解而家毒果啲標題唔撚寫城市名

成日一睇標題就打左個突
下？！香港發生依啲事？！

點知睇多兩睇完來係支那

屌你毒果係咪覺得香港已經係支那一部分所以唔撚洗再做中港區隔

痴撚線 , 㩒緊錢果個無事，隔離奶野

如果香港發生都好恐怖 尤其係人多嘅地方

有分架巴打，呢個係兩岸新聞…
app / web都分好哂類
而家連幅圖既右上都有icon識別

格仔衫個個完全冇關係...

原來係咁
因為你地post上黎永遠都係無寫地區
所以第一個感覺永遠都係以為香港

thanks bro

又係中國

所以香港人真係生出黎俾大陸人玩既

swatau

下？
正常人都知係支那先會有咁既新聞
第一感覺係香港？
正常香港人都唔會咁諗啦

宜家難講